女朋友好懶你地會唔會管佢

佢係咩範圍懶先

exactly 除非你好睇唔開

管太多影響關係

懶成點

點樣懶法先？
巴打講多啲

佢勤力你就驚佢做雞啦

男朋友好懶你地會唔會管佢